[高雄發大財]高雄半夜氣爆！人孔蓋炸凹、區域大停電 網嚇：該不該叫醒孩子逃！

高雄市鼓山區24日深夜11點52分發生下水道氣爆，龍德路與神農路交叉口的人孔蓋當場炸凹彈起，冒出濃煙，現場疑似是下水道的台電電纜引發悶燒，最後釀成氣爆，氣爆威力驚人。一名民眾嚇得驚呼，「以為高雄大停電，消防車都來了，人孔蓋翹起一直冒煙，該不該叫醒她們逃命呢？」

據了解，高雄市下水道氣爆，造成人孔蓋炸凹彈起，及路面炸毀，警消至25日凌晨0點28分左右確定與石化管線氣爆無關，並且不會有再爆的可能，目前消防局和救難人員已撤退離開。附近區域目前大停電，幸好沒有人員傷亡，台電已緊急派人搶修。不過深夜巨響也讓民眾從睡夢中驚醒。

一名女網友在臉書表示，「剛聽到外面好大的碰一聲，接著就停電！放眼望去，龍德路街燈全暗，公園也暗。本以為高雄大停電，結果遠處燈火依舊。不久，聽見警車消防車救護車都來了，原來是神農路龍德路交叉路口氣爆，人孔蓋翹起一直冒煙⋯⋯」，她甚至擔心有危險，直說「孩子都睡了，該不該叫醒她們逃命呢？」

另外還有一名路過的民眾po文驚呼，「難怪剛剛經過黑一片的，原來是氣爆，還好我是氣爆完才經過！」

火燒旺地

屌 仲以為回帶

唔怪得啱啱打機少咗台狗嘴炮

發大財了

代價

為接軌做好準備

咁開心仲乜
唔會覺得關蝗國瑜事架喎
佢做得4個月，基建有問題，都係關揸左旗幾十年嘅民進黨事

台灣基建一向同支那接左軌.

好記性

Man hole cover
人孔蓋
第一次聽人咁譯

高雄D地下線亂咁鋪，真係長年積落的野

咀炮市長去咗邊

係就係柒少少，但沙井本身都係俾man落嘅hole

去咗中聯辦面聖

之前已經爆過一次 係國民黨鋪落

市長發大財了
維修又可以问gdp

屌， 打出字仲要出賤體
係加gdp先啱

我成日都話, 台灣問題係台灣人本身太支那, 太垃圾, 跟本唔關乜疇黨事. 泡菜魚跟本先係台灣人既本質.

台爆

true
但下面仲有人屌做左四個月既國民黨

五毛狗發現

泡菜瑜或成最大贏家

so?民進黨做左成十幾年了
連肥菊任內單氣爆都過差唔多成5年，國家預算，捐款，時間咩都有
俾哂機會你，叫你執好曬都唔係好難掛
結果都係原地踏步，仲亂洗人d捐款，就唔好怪高雄人唔投你民進黨啦

韓國瑜
人
氣
大
爆
炸
總統當選先兆

睇佢handle等得漂唔漂亮啦

算數la, 你有幾多budget, 台灣中下層既公務員都係貪, 都係會亂鳩咁黎.

呢個係台灣狗既文化問題, 選邊個上台都無用.

而家台狗係怨English Choi上台太清廉, 無晒機會抽油水. 成個繁體支那係無得夠架.

條傻閪市長又會話攪個氣爆樂園

使鬼佢handle咩, 共狗自動幫佢打文宣戰la, 跟本唔使佢擔心.

梗係學上屆咁用幾千萬整返個藝術品記念氣爆先啦

佢成日都去左外訪邊得閒HANDLE?

下？
台灣既公務員貪污問題都好嚴重？

高雄發大財

台狗係中低下層貪得勁, 油水找得勁. 高層就一半半.

發大財

呢個真係冇聽過
原來台灣民主化之後都係咁貪

又嚟

性別歧視呀
得Man hole 點解冇woman hole
女人唔落得咩 強烈要求改名

民進黨執政咁多年積落既問題

咁都唔醒就俾佢繼續瞓啦

點解得高雄成日氣爆

真係要問問花媽呢個

係咪真係貪污

我發現唔小心打字出咗啲殘體字
明明就唔啱語法嘅字
啲on9仔就會話五毛發現

合法利益輸送啩

韓流襲高雄

以為又爆到14年咁

又發